拍電影比改變地球簡單

假如香港能夠停轉